我愛的人不愛我 愛我的人我不愛

我呢啲仆街，就係咁撚犯賤

慘

Iknowthatfeel

為甚麼

臭雞

天呀

Sor9

點解

你條粉腸，夠膽死藍剔我
老娘為咗你放棄咗幾大片森林
你藍剔我

肥婆愛你 你愛美女

Mk愛我 我愛毒撚

臭

你最香

祝福妳

祝咩福姐！無福祝喇 藍剔喇 無嘢講喇

寫照

鬼叫妳鍾意毒撚咩 係要比啲耐性
邊似mk中出即飛

真的是夠了

做咗主動半年喇

廢

Your face